急！！火雞姐被人偷片

佢facebook share 左佢俾間公司偷片用黎做宣傳。

呢個係火雞姐 facebook 個 post
佢 cap左被人用左佢條片

等睇連登仔一視同仁

乜水?

雞 全部都係雞

個代理就好無賴咁話唔關佢事

而家d撚屌真係厚面皮 偷片偷橋乜都出齊

然後雞姐咁樣覆返佢

但個代理繼續好無賴咁樣話唔關佢事

有人叫火雞姐報警....

唔知點解我認起 backup佬件事

邊個黎?

可以點樣做幫到火雞姐

一句到尾都你想分返錢

睇到呢d濕鳩字體就眼火爆

最新
根本間公司就想搞大佢

唔知乜水係火雞姐

首先唔係係連登開po先

who fucking cares

啲字體

火雞姐咪又係抄人

無人識你呀

屌你老味啲mk字體
btw dont givea fuck

火雞姐 facebook page 個post

達哥件事又唔見你地咁講
雙重標準到一個點

字體

風頭火勢仲偷片 等仆街啦

達粉呢

訓撚晒啦

就嚟打ISIS都關達粉事

屌扮撚曬野整新聞
無人識你啊屌你老母

日文做user name 果d都特別on9

啲字型睇撚到我好辛苦啊

好明顯條8婆收左代理錢啦 不過又唔知代理整左條咁嘅片比分銷商 完全唔覺得分銷商有咩問題 更加唔好拉埋tat gor 黎講 完全唔同事件

屌你啲字體係做乜撚野事呀

火雞姐收左代理商錢拍廣告，
咁個廣告擁有權係代理度(?)
代理sd條片（已遮logo）比分銷商要佢廣傳，
分銷商自己再加logo先再po出黎

我理解係咁，有無錯？
咁同達哥件事既關聯係？？？

應該係代理問題，代理應該係合約講清楚會點用條片
會sd比邊個分銷商，同會否加野上片度

除非代理應承咗唔加野上片比分銷商，
而分銷商毀約自行加野遮logo，咁就分銷商錯
但我就咁睇見火雞姐唔係想追究代理，

啲字體想點

雙重標準時間

啲字體睇到眼花

呢鋪幫火雞姐
啲仆街做爛哂啲social media page

根本無得追
如果佢收左代理錢去拍
版權(多數同理應)係人地到
憑咩追究?

點解要一視同仁
依加憑咩

臭雞搏上位

臭雞姐

屌wfc

D字好難睇，睇得好辛苦

G

你估擺咩上嚟都有人想幫想理咩

咩都放上黎

關我撚事

火雞姐都自己屌鳩左佢喇，仲想點

幫d乜？

不嬲雙重標準嫁啦
依加上網做聖人咩

好撚難睇呀

一直冇雙重標準囉

3唔識7幫乜9

人人都幫，連登仔咪好唔得閒

冇人想知呀屌你

你地d雞粉自己搞店佢囉on9

完全同達哥單case 唔同wo
而家擺明火雞收左廣告費拍片
代理再比條片分銷用
之後有人條氣唔順
係人地facebook 嘈做咩偷我片丫咁

而家明顯有人已經笠水
唔想搞大件事

狗屎垃圾都放上黎

狗屎字型

Wfc

其實火雞姐幾正
化少少妝都得